伊巴謙稱冠軍非一人功勞「獎盃已袋」懶理批評

在5項賽事都有入球的伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）於聯賽盃5戰入4球，他仍否認是一人的功勞︰「一如我所料，我加盟是要證明自己及勝利，這是團隊的勝利，不單是我個人。」被問到修咸頓的整體表現更勝一籌，他表示︰「這不重要，獎盃已袋回家（It doesn't matter, I bring the trophy home）。他們做得很好才得以連追兩球，但我們取得奠定勝局一球。曼聯不是踢出100%，但人們只會記得誰是贏家，而不是踢得較好一隊。」

黑哨都可以咁串

有冠軍梗係有得吋
唔通好似有啲冇冠都仲要吋柒柒咩

但人們只會記得誰是贏家，而不是踢得較好一隊
呢句真，抵佢咁串

辣殺黑哨

靠黑哨的冠軍，可恥